秋風起 又係時後食衲味

頭先有冇人煲衲？

衲dee